原本有特別部隊應付鐵路恐襲既

咁即係唔會冇人手應付呢啲事件啦

屌title打撚錯字
原來

著左速龍裝去上環